三門雪櫃邊款好

日立?

Whirlpool 垃圾，千其唔好貪平買

三菱